托定咸五大偉人，不電來服

1. 荰芷思（汯子）
2. 䔿綿蟎（Alvin）
3. 奠鬆秦（黍仔）
4. 堇逃健（波羅）
5. 莞泮逹（太亨）